白色恐怖好成功

預咗負皮

我哋係人多，但一聽到popo就走，影都未見就走，見到就狂奔。完全冇諗過我哋人數上係一百比一。

人哋射tg喎，和理非，今時今日，出去預咗食，請大家都要預咗防，無論係帶豬嘴定防水袋，之前不銹鋼碟去咗邊？大家出去嗰陣一人帶一隻好唔好？

人哋有槍喎，喺非前線嘅公眾場合，有記者有燈光有人，唔撚洗驚佢隻槍，你唔好主動挑釁和攻擊，佢係唔撚會開架傻豬。今日我喺海港城門口備隻槍對咗成十分鐘。

我驚被捕。和理非，今時今日出得黎，請預48小時plz，前線10年兼有案底，你只不過係48h only。

再咁聽到有popo就走，今日油麻地人踩人悲劇，大量手足被捕嘅事會keep住發生。

最後，咪撚再嘴遁popo，嘴遁除咗令佢射多兩粒tg你食之外，係唔會有任何益處，今時今日，你唔係仲諗住嘴遁兩句佢會良心不安？唔會，嘴得愈多，佢哋只會將不忿發泄喺被捕手足身上。
一喺你就你直接魔法，慳番口水叫口號好過啦。

琴晚我有出尖咀，二幾個popo對幾千人，啲和理非係咁走，我頂唔順問：「我哋咁樣走，咁今晚係黎做咩？」
冇人答到⋯⋯

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

和理係邁咗好大步，就算幾驚都好，都會出去

請大家再做多小小，唔好咁驚tg 同 popo，和壯里非先係無嘢可驚嗰個

出邊仲行緊街嘅和理非，請你哋勇敢啲

再係咁前線只會愈黎愈少

和理進化嘅速度，仲低過被捕人數

爭氣啦和理非

好多過月都係咁架啦。

咪嘴遁係真既
你對佢damage <~0 佢就隨時開槍
與其得把口不如扔支酒

你話我天真過天真嬌都好，好多嘢我始終都係覺得係經常理去諗

最弊好撚多人嘴遁，見到眼暈

推

人踩人係狗放閃光彈先奶野
不過其他point agger

果啲真係好易累埋其他人，唔好下下都嘴遁
佢發癲衝埋黎你走到，其他人走唔到，內唔內疚

係，其實要大力文宣下。
67月嘴遁就話姐，今時今日嘴遁只會對我哋不利。
對住個癲佬已經好危險，你係要刺激佢發癲

我喺尖咀嗰邊，所以唔知。
我次次有狗，啲人都好慌，琴晚喺巷樓梯仔度，都好驚人踩人

要嬴一定要戰勝恐懼

要大大力文宣先得。
搞個全民gear日好唔好？
其實淨帶gear都係唔會入到你，仲要而家有二噁英，帶防毒面罩出門，好合理。
Btw 比起popo，更驚二噁英

要打真係要入商場打
陣地無論我地點提升武力黑狗幾下就打散我地

推 極重要

因為和理非驚，前線又少人。
根本和理就無必要驚

我開過幾個po講啦，no one show me

要推一推
嘴炮唔會令到前線比人拉
而係嘴炮為佢地帶來既不忿，將會發曬喺佢地既tg同唔知乜彈上面
但大家都唔肯打，咁咪得個食字

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

以最低的成本換取最大回報

仲要撚完即走人

嘴遁真係Meaningless,. 單純引狗咬自己，以家屌極都唔會醒

但真係好多人嘴炮

後果咪被捕手足受囉⋯⋯

下次見到嘴炮要勸一勸

狼與羊

所以咪唔可以打陣地囉
一定要游擊，連傾都傾唔到，捉又捉唔到

屌 正皮咗
但topic 唔得
需要正面撚

Poly陣地有幾鬼，我會再出post，而家未打完，我唔想擾軍心。
好快會打完架啦，只要我哋18區開花，be water 打遊擊金，根本冇得輸

唔負面，啲人唔會醒，我之前出幾個post，㺯弓而家，仲係咁
真係會對唔住被捕手足

今次poly，完全係一個局黎，過咗我再出post講。
遊擊真冇得輸

點解狗叫我哋曱甴，係有原因⋯⋯

牧羊犬統治

，

認真問, 有齊防具比人捉到係咪已經會被告暴動

我唔知，但被控暴動嗰啲而家仲申緊，所以答唔到。
我非法律撚，如果冇實證證明你攻擊行為，我估告唔入，防具並唔係攻擊性武器，仲要而家有二噁英，個人覺得有得辨護

完全係

我個人認為和理非唔係怕帶裝 係怕帶裝之後由48變暴動罪...

好認同 和理非最難入最輕罪走乜 係都係有gear嘅走先啦屌

好老實人係要去到困獸鬥先會爭扎
好似poly班勇武咁
正常人有得走點都係諗左點走先

後面和理非嘴遁完前面手足食曬啲傷先最on9

咪撚再嘴遁popo依個真 屌黎對我地冇好處 最後俾佢地咬
咁鐳射筆好唔好停？

而家和理非出親黎都係非法集結，點會48 only...

但真係會咩，我唔認為囉

其實就算有gear都未必會入到喎

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

哎，如果我係佢哋，我會堅持唔走。

係囉！
佢哋又好似唔知咁

跟本成班得把口撚完狗就以為自己好撚威好撚型

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

對住伏伏伏唔應該停，對住哩埋旮旯位popo都唔好停

講就易
遠距
1. Tg 放題
2. 水炮

都埋唔到身

告得必先得架，即係咁，一個人的非法集結？

唔係嘅，有時真係忍唔住，好似我望撚住印尼姐姐被射眼，完全忍唔住diu popo

係，但唔好散！
滅煙隊係必需！水炮⋯⋯要撤

係 要用係伏伏伏到 但當前面有popo就要再諗下應唔應該停

冷氣軍師好野

p牌推唔到

仲撚狗既人根本係想附近既人死
發夢出去10幾隻狗落地
拎返電筒照同噴緊椒
都仲有人夠膽撚狗
唔知話佢勇敢定低能好
可唔可以唔好咁自私
班狗最後咪又係發洩係拉到既手足到
你就覺得自己好型撚到狗啦
人地就要承受癲狗既怒氣

屌同撚係2樣嘢 分翻清楚
「你有冇良心㗎」
「你老婆水砲車」
前者我都理解 但係後者呢種挑釁性嘅說話 我真係覺得喺真戰場上少說為妙

起碼我可以屌柒佢先
打我又唔夠佢打
真心好撚嬲一見到就忍唔住

無專人救TG, 大打折扣

借位post

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足
(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

up

雖然係和理非
但基本裝備都要有啦
快d買啦

有命就扣48小時，但亦可能捉返去後變浮屍、被跳樓

唔係和唔和你非 齊唔齊裝既問題
而係popo四方八面都係 只要佢地衝一隊過黎 根本前後左右夾擊包住哂冇路走
個大隊根本好難keep到

加上大隊都係得最頭有火魔，其他人得對有豬咀頂到tg可以點？

利申我聽朋友講

Push

推最後果點

內容OK
垃圾標題

5個月由港豬進化成和理非再到無不反對通知書都出，好叻架啦

P牌想推！
真心每人進化少少結果可以差好遠

發夢係尖咀見到咁頂唔住幫左陣就去左旺角

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

Diu，唔撚該報哨既報好啲啦

想戰勝敵軍
第一步，先戰勝恐懼
的確要諗諗點樣訓練無畏、無懼
否則心態上已經蝕底

咪撚再嘴遁popo

6月講到而家 仲係冇人明

今日睇直播睇油麻地
有個手足叫左人企鬆啲
結果都冇乜人理佢 個個出黎參加衝警盃
仲有好多想發洩不過算了

其實tg好明顯比人恐怖化左
其實食tg咪就係標下眼水鼻水
就算0裝都唔使走夾唔頭

咁你屌之前記得隔離冇人先好屌呀
我驚你為一時之氣屌
到時你就跑得快過保特
隔離啲街坊走得慢你害死佢

之前有律師講左護具唔係攻擊性武器啦。再者，咁多人被捕，和理非連魔法都冇，驚春咩？

對唔住我真係好細膽 淨係出門口都驚
見到popo就驚佢向住我撲過嚟
但我今日都有出黎
已經save底左你篇野隨時拎番出嚟睇
都係個句 多謝勇武唔割我地

口遁師咪撚再嘴遁popo

除左開槍果part 其他都agger
開槍佢真係唔洗理由 睇佢情緒
當然首先自己唔好懶係威咁嘴砲

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

做返同樣野比人咪得

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

作為勇武 有少少野想講

要考慮另一件事，如果之前講簽中美貿易同人權法次序先後嘅係啱嘅

美國可能唔想過人權先，而中國就想盡打，去逼過人權法

咁呢一刻係咪仲係打陣地？定focus點逼去簽中美貿易？

再另外，只要有新特首，特赦手足先有望

push

人踩人唔係驚狗呀，係狗揸小巴撞呀屌佢地老母

想講真係唔好喺前線屌狗啦，今日見住個無豬嘴嘅屌完狗即刻就射幾粒嚟，佢即刻咳到on9咁翻返後排
Ps.前線真係好多勇者無gear都行到前一前，但又會見到有晒豬嘴頭盔嘅喺後排

香港人冇當過兵 大撚把人成世人可能交都冇打過一次 每日坐office吃喝玩樂 交通極方便窮人都唔洗日日踩單車同行好多路 大部分和理非食tg已經好盡 叫佢地一齊去擋子彈打走popo 要跨過呢個心理關口真係好難文宣要落足

我知48小時比起前線十年係好閒
但作為一個絲 怕被姦被自殺已經勝過坐監
對唔住 我曾經都發夢好前 但已經儘力令自己每次企後都有返啲價值
真係好對唔住

咩次序都唔應該陣地

我淨係知道今晚有覺悟
唔洗衝 唔懼怕TG
一前一後拉 捱幾個字 理9佢黑警防線
行過去
其實人數上 黑警乜撚都做唔到
可惜 到今日為止 我唔想分和勇去講
我淨係見到好多香港人好似第一次出黍咁
亂咁叫又話狗黍緊 我真係屌你老母 成個九龍都大撚把狗 走乜撚野 但又好撚多人一聽到又走 Tg 又走 小小野又散
尖東一起步俾人SET幾粒TG又set防線
成班人又做乜9人鏈 傳傘上前
我真係嬲撚到爆 行就行啦 起步之前都知個度有黑警防線 預撚左食彈齊心行 叫撚度拆天救學生 但行動上同心態上呢？
最撚多人鐘意企
成晚係冇行近過理大 接近小小都冇
我想大家知道 人數永遠係我地最大優勢
但人數優勢唔係純粹用個數字幾多萬人上街黍打飛機 而係人數上去行動 決心去達成某樣野先叫做有用
如果大部分人出黍小小事就同一個位置散完又聚 成晚不停重複 其實就算今晚200萬人都係咁既款頭 就算出哂黍都係聚集 都唔會救到人 只係新聞上報個人數睇落好熱血
實際仍然乜撚都得唔到
建議自稱新勇武 或MK仔 口唔洗講咁多 諗清楚先做 好多野唔係做哂做多就好 唔洗激動 冷靜d 心態上既勇武 比把口講更加好 我地唔係一場SHOW 唔係表演
最後真係好撚憎乜撚都唔識係咁當自己指揮官d仆街 你地好多時其實係製造恐慌

#朋友發夢見到
#灰撚到爆
#唔係割 唔係和同勇既問題 係香港人根本上既大問題 憤恨推到一個極點 人命悠關 原來都只可以係咁

班友都係想出黎屌兩句攞彩姐
你估佢地真係夠膽挑班狗咩
出黎講句屌你老母
圍狗屋又係大叫屌你老母
都係自己過下癮
然後問你 而家係咪屌下都唔得?

其實掉乜撚都好過嘴遁，掉包紙巾都可以嚇下佢

推你老母，運動要有新定位

驚既企後d，做其他崗位

和理非，得個醫生口罩果d，麻煩企後d，唔好輕易受現場指示企咁前，留在後場做其他實際嘢、或者叫下口號。

通常喜歡打嘴砲嘅人，都係只會打嘴砲嘅人。

希望全民勇武.....唔好一有小小事退得快過保特啦....

612 721 811 831 101 1111 1118

pish

唔好，要掉就掉堅嘢，掉流冋野傷唔到仲會備藉口佢哋攻擊

其實就算新勇武，都得好少
我已經唔期望打狗，但最少唔好見到狗就跑

第二點
驚走火
有幾個人係唔係係俾佢地用槍指住個頭
唔係戰地上

油麻地？

無裝既和理非真係一個TG射走大半

現場哨通常係廢嘅，淨係識講嗰邊有狗，地點人數時間都唔清晰，睇哨谷最好

通常撚狗嗰啲都係企喺好後，感覺自己好安全就會開始嗌一兩句，而popo又真係好小氣，你一話佢佢就放彈，前線食晒

要撚狗可以，上最前線啦！
要撚狗可以，上最前線啦！
要撚狗可以，上最前線啦！
要撚狗可以，上最前線啦！
要撚狗可以，上最前線啦！

咁搞法,遲早紐約或倫敦D市民都係同樣鵪鶉咁面對豬共. 現代都市嘅通病嚟.
沒有武力能力的,絕對不是文明.
德國摸黑嘢夫人仲要話德國陸軍去培訓豬乸老解............
人們抗議咗未? We connect咗各國未? 有無搞錯,HK呢邊屠城咁滯,果邊德國摸黑嘢夫人仲嫌豬乸老解未夠邪惡?
歐盟,老美點做嘢?

係啊，diu！
真要大力宣傳

係，跟住前線就被捕！
次撚次都係咁

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

琴晚發夢尖東近Poly條防線，和理非起碼千幾二千人，大部份得個外科口罩，我地前線Full Gear得廿幾人。

不推文回覆

香港人去到今日，除左驚仲識做啲咩？
仲識番工！

除咗第二點 其他都同意

今次損失係好大，犧牲左好多手足，但往收鑊果邊睇都吸收到幾多經驗

1.見識到據點佔領武備上相差太遠，攻據點同圍城仲要係佢地專長黎，完全唔可行

2.見識到污糟野已經完全冇曬限制，武備上不足，要開發更高級更多類型，否則做唔到勉強同等只會更多類似事件

3.國際線要打但遠水未必救到近火，所有野都係取決於香港人既覺悟同準備

4.最令人滾動既係和理非終於開始有覺悟亦都知自己既目的，即使有危險都有過十萬人幫拖，亦唔再只於行行企企而係開始做到一啲功能性既野 希望如果有下次可以多少少準備，廢事一tg就要焗散焗退

我見到
真係好唔掂，點先可以改到和理非咁嘅情況呢

武力不對等情況下，唔好成日硬攻，例如可以成班人唔郁，佢射tg我哋滅tg，但唔好跑。
後尾掉完魔法後，狗會攻，我哋都唔好跑，佢出實彈，我哋先慢慢退。唔好一下子散晒，冇晒啲人

對人戰已經唔係主軸手足都識帶進退，但問題係佢出戰車就焗急退，成隻大怪獸咁冇得打，所以真係有武備研發必要

而家真係癲架，成架van車過去

所以火魔法有必要變質進化

成架車車過去，魔法可以點變？

真 場運動都五個月 仲帶個口罩散步
對得住前線勇武？
推唔前條線係因為輸裝備
豬咀都無個 射一粒都焗得走你地

啱，唔好再嘴遁喇

啱啊！
痴線，究竟幾時先吾以全民豬嘴

唔該見到手足嘴遁提一提佢哋

不指責，和理非肯出嚟都係自己人，要尊重他人選擇，只要佢唔好鳩企阻住條路就得